富途融資/Margin 一問

想問下富途會幾時call margin loan? 有幾多時間補倉？會唔會sharp sell 正股

(做緊naked short put)

7%都用 有錢人

你講緊7% 利息？

無100% cash secured naked short put 你都幾勇

尖社工點睇GME呢轉反彈

炒高散貨囉隻隻妖股都係咁

咁你知唔知幾時會call margin loan / 被迫斬倉(賣現貨)?

答返問題
你跌低過maintainence margin 佢可以即斬
多數唔會盤前斬 開市先

我睇唔到maintenance margin
即係最大購買力？ 定係suppose 係自己資產嘅200%?

同問

2.2 Margin Call保證金要求
按照持倉股票和衍生品市值的一定比例計算，當Margin call保證金要求大于帳戶資產淨值時，則將觸發帳戶“危險”狀態，您需要在2個交易日內存入資金或平掉部分持倉。

唔識都掂 有料

如果我以家驚想平倉 只要買返張同strike price+同到期日嘅short put 就冇事？

按照持倉股票和衍生品市值的一定比例計算，當Margin call保證金要求大於賬戶資產凈值時，則將觸發賬戶“危險”狀態，您需要在2個交易日內存入資金或平掉部分持倉。

玩任何期權/margin 有關嘅操作嚟講，牛牛係世界級垃圾

係
或者轉做spread黎限制max loss

所以可以理解做本身資產嘅兩倍
咁如果我以家想平倉 買返張一樣嘅short put就乜事都冇？

唔係兩倍....你SP APPL同SP GME要既margin ratio係唔同

有冇得預先睇個ratio? 而唔係接左貨先知？

乜都唔知學人naked short

好似好ON9, 你話你危險就危險, 條數係咩都唔知

我都想知

都係正正經經學好先啦
一問一答害鳩左你

好 咁我今晚平左佢先

可以無限復活

有心玩期權就IB啦。
一入個app 左上角就係maintenance margin。
右上角就係浮動資產值，細過maintenance margin 就斬倉，一目了然。用牛牛你搵成世都未必搵到點睇。

NLV同margin計算方法ib 個網仲要寫得好詳細。牛牛算鳩數啦。

好啊...遲啲轉

但如果差太遠個價 唔會有問題？

富途期權係垃圾

買short put

"買short put" 最近喺連登已經聽過好多次
兒登財經台真係好低質

你冇正股玩naked short call? 會輸死wo

佢狂加我保證金

好多人唔知long short本身
已經有買賣嘅意思

以我所知 你應該short call左3張? 姐係要300股先對沖到
如果你冇正股對沖而佢一野沖上35以上
你應該直接收皮 仲可能會負$

係，但係我買果陣係安全

futo個期權保證金我都唔知佢點計
但我覺得你好危險 你得4,496現金
你買100股都要3,500現金 何況你仲要3張
到時沖上35你真係會爆倉
可能futo驚咁樣所以先定義你為危險掛

越近到期會加按金

唉開市斬咗佢算

之前咪有條友short call gme 點知一野爆上佢搞到佢欠futo幾十萬
你真係最好平左佢 除非你呢家買100股 然後short 1張
如果到時19/3都未到$35 你就可以收晒期權金
即使爆上去你都有正股可以比

入多啲錢啦
唔好信佢個計法

當初都未驚 依家驚咩

我買唔到其他野

我玩short put佢都鎖死我d現金 都幾煩

牛牛唔識計covered call, 可能買完股都係危險

係 其實牛牛係唔係冇coverd call呢個功能.. 成日都要鎖死購買力

吊你老母， 都唔expect 你識玩啦， 你連去邊度睇維持按金都唔識， 就咪撚學人short put 啦。
錢多就捐撚左佢啦， 起碼留底既都係一份心意。

建議你睇清楚最基本既玩法先落場最少唔好輸大錢先
你連買入賣出既意思都未明 好大問題

又無得做spread
coved call都仲要咁多margin

留名學野,youtube有唔少教學,但無實質例子睇